【突發】尖咀有連儂牆

大家行過可以去 L6出口

Blur啦樓豬

唔理你係和理非定勇武都入一入黎